民間記者會舉行期間 恆指反彈

so proud of you

繼續上

唔通恆指想行通道 但外圍情況好差

邊個救港
一目了然

推

push

仲升緊

因為柒婆出來講嘢所以係咁俾人圍插📉

真唔真呀

彈成三百幾點

身體好誠實

文宣比廢老睇連登先救到香港

記者會可以嘗試遨請不同學者，作嘉賓

例如民調顯示林奠民望創新低
搵統計學者討論下原因
昨日中大民調，林鄭民主新低，但新聞被各區火爆場面蓋過，可以再發大一次

例如警察員佐級會話示威者係蟑螂
搵歷史學者將言論同納粹比較

對家唔信示威者自發
搵IT專材簡介Telegram，討論為何示威者少用whatsapp

搵醫生講下警方過期催淚彈傷害

搵軍事家討論下海綿彈威力(幾多焦耳)
加埋被打穿既防具

社工講下青少年出來示威既心態
爭取同情

又可以搵被捕者講下黑警手段

務求日日有不同話題